想去學錄音(人聲、真樂器)、編曲、mixing，除左學院，有無介紹?

求介紹。

YouTube

Push

伯樂 呃錢

點呃法

有興趣求問

想要深入啲 再唔係要睇書

有無睇過YouTube嗰啲架 都幾深入

Chris 教得幾好 收得唔貴
好似間唔中會開utube live答下問題

教mixing

我自己覺得呢樣野 上YouTube 學最快
不過要睇你本身個學習模式係點

編曲 mixing可以utube睇都ok
不過錄音ge話，冇得Practically 試，就差緊啲

咁我都明你講咩 但唔知邊度教得好

自學最好，搵首你鍾意聽既歌，然後嘗試mix個類似既感覺出黎，中間遇到咩問題上youtube睇片再試，累積到經驗就得

即係都係keep住依家咁自己玩番

買網上課程
推薦去睇睇mixodus
老師好黃 全廣東話

混音係幾辛苦同孤獨，又好考你耳仔聽得準唔準，不過整到首自己滿意既作品係幾有成功感，加油

每集都睇

一齊加油

最lost係有時可能問人意見，但係佢形容個樣野同你諗佢個意思又唔一樣，再問下一步就話唔識講之類，就會覺得好難搞。

聽多d李榮浩歌先

自學